有啲人成日抵制中國

但其實只不過係抵制佢哋唔鍾意嘅中國嘢
大媽舞 嗰啲佢睇唔過眼就抵制
自己就貪平淘寶 睇埋啲濕尻大陸節目
我真係好憎呢種人
你係抵制就唔好 抵制啲唔抵制啲
望到都覺得眼冤

仲要成日講到自己睇中國節目好似好自豪感

Agger

認真講都冇人理

agger